aco係咪真係咁好做

聽人講又無野做 頂薪又ok高 有無做緊嘅巴打講下

零工作？ 日日返去坐？
咁呢個位原來係set嚟做乙？

不如我同你對調

寄下信, 幫同事 mark 下 OT, AL, claim 下錢

基本上弱智都應付到

睇運氣 又忙到仆街位
又hea 到仆街位

政府 d 政策真係好撚 on 9 同 垃圾
ACO 跟住嚟做, 點解唔會覺得自己好撚 on 9

你中咗忙到仆街？

有同期忙到仆街+經常ot
利申：冇工作量

可唔可以解釋下點解會咁？

我要ot

有無後悔入行？

佢有好多位 冇計
每個位都有duty list

個個都話0工作量 但係有啲人要ot

有無得轉？

3年 可以申請轉

為左福利

老散邊有福利

一個垃圾既政苦係需要大量冗員

想問埋 佢中文文書處理係咪一定要識速成？

咁又唔係咁講既，最多係工作量偏少/季節性
真係零工作量既其實唔多

skill test? windows内置既輸入法都ok

有時多野做，一時hea
好睇你派左去邊架
利申：aco,要對客

等我下年練熟速成先

對客係對咩客

唔好做 垃圾工 大伏
做左一定後悔

尊貴既香港市民，大部份係為左鬧9你

點解？

有係政府部門做過都知 aco係成個政府職位最底個批 邊個都可以點你做野 唔會有人尊敬你

做緊
平均一星期工作量係1個鐘
其他時間炒股同睇野
你稔你

咩部門？

你係咪倒轉左ACO同AO

岩
有degree唔建議做 個人工太低
但冇degree係手 不妨試試

係
仲低過CA，CA冇野怕

利申：係政府入面做過非政府工

容乜易自爆

過左probation啲人懶過狗, 又唔炒得佢,
appraisal寫得佢差都唔得, 因為連調走佢嘅機會都冇埋
唯有當佢唔存在 唔俾野佢做 俾ca act下佢個位 全部人做多啲做埋佢果份, 養佢咁濟

你夠厚面皮你咪可以咁樣每月白逗兩皮囉

ca 同aco你分到未？

巴打閱讀理解咩grade?

對客好撚慘

主任級？算喇好麻
我估你係自嘲姐

年年通漲加埋點止呀

聽人講派去選舉做aco，好似做咕哩咁。

三皮野 頂薪

食物鏈最低層 所以唔識做就推番上去等 co eo做

基本上做野唔洗負責 加 輕鬆

睇你點睇

做得邊個唔想升Co

升co 先多7k 呢d野隨緣啦

好似我老細 eo grade先多我兩皮幾
但老細電話又係佢接 野又佢做 成日OT

我真係寧願做食物鏈最低層 準時收工秘撈

自問無咩大志

同意呀巴打

好睇你派到咩位， 識人每日做唔停， 要對客， 要番shift, 六日公假都要番， 冇晒同朋友屋企人相處既時間， 做十幾年先有得升， 人工都係一萬多d 岩岩夠用， 你話好唔好做啦， 唔明點解咁多大學生狗衝入去做

咩post黎

現職aco路過
多唔多野做？
Um...我上緊lihkg，你話呢

上左成日網
隻眼好累

現職留名

未過probation要重新計
過左多數已頹無動力
除非你個位好惡啃/ 高學歷（覺得屈就）

人既問題姐，低層既老屎忽aco/ca/workman/artisan 就咬糧冇野驚都好惡，冇人敢得罪
同事教落，文員惡過狗

大家揮揮手
hea左成日

ACO max$28040(MPS point 15) 加埋今年通帳都冇3皮wo
CO max$37570(MPS point 21) 點睇都唔止多7k

非ACO CO

會有呢兩個想法既人 已經算係有志向 本身根本就唔應該做ACO

建議你直接考2a3o位啦

做得ACO 就預左軟皮蛇 咁先可以推得番d野俾 eo做

夠鐘收工

小弟係提早收工

聽完好想做 會唔會太多人報唔夠爭 點樣先可以易入啲

我想帶出 既 點係 唔值得為左 果一萬幾千 而博表現
為左升CO 而勤力做野 十幾年 係本末倒置

收工了

好慘中左忙位又要對客又要收錢，不過唔洗點ot, 就算o都有補鐘放工就真係放工
雖然有時覺得辛苦，但係出面咪一樣咁辛苦，所以都係繼續做夠三年入紙走

同一個office有4個aco,有三個日日返黎吹水吹到收工，有個做到飯都無得食咁制

真係要睇咩部門

圖書館ACO要對客又要輪六日 但相對工作性質簡單D
有D坐GR嘅要管錢條數錯就冚家鏟
有D好似大內總管咁成個office事無大小都關你事
仲有D ACO(P)要帶活動添

準時起身走真係無得輸

好唔好做就睇你條命水好唔好，好咪玩下手機又一日; 差咪做對市民既前線，運輸署counter出牌，圖書管管班廢老，去監獄一齊坐監

早十五分鐘熄定電腦簽定薄 執野去廁所
行定出門口夠鐘就閃

我建議拎綜援
唔值得為左果一萬幾千返工 做幾十年

調去芝麻灣，石壁，塘福就真係要搬去大嶼山住先得

有time out
技術性請假 個個月去一次旅行

time out?

如果可以 我想hea足成世

得閒到癡線
但多朋友一齊玩

其實炒撚咗8成半嘅垃圾，剩低嘅加100%人工有無得諗？

加夠150%喇屌你

Time off 下話？

坐係度玩手機都有3皮,正呀
連登仔仲唔快D入

有degree 係手應否去考

證明真係弱智都做得？

你做球證 可以隨時叫 time out ?

唔講 人工同待遇

ACO 真係好多都好無料到 ... 淨係識跟上一手留底既做事方法做野 ... 無突破

晨早要啦 拎稅收請啲冇需要既人

咁aco ot會唔會有錢
返shift會唔會allowance?

咁不如將aco唔同位 變做唔同人工好過
不過都應該唔會實行

有呀,上次有間外判商執笠
ACO要OT, 有出到錢
(其實都係簡單工作來)

返shift輪班,可以搵同事對掉

仲要英文極差
比左template佢照做都做錯 永遠唔識轉彎
最後交比我都係我執手尾

Officer grade

三皮一個月 做狗都得

Asso仔做得唔得
無咩大志

仲要個個拎三皮人工打飛機 好似講到一到去就三皮 一入到去扣埋老強只係得返13000蚊

講地位 政府工年資長就係地位 要講rank架咩
十年後睇你搵幾多囉
你搵得多你叻 但我廢 又過到我想要既人生就足夠 你可以繼續鄙視我 但我一樣收你納既稅出糧
正如我鄙視d有手有腳綜援拎一樣

你出面做野唔洗扣MPF?
政府頭3年 幫你供5%
第3-15(或18)年幫你供15%
第3年開始已經幫你每個月供緊兩千幾蚊強積金

當你MAX加通漲加到3皮幾又做滿15(或18)年
已經幫你供緊17%, 即每個月4千幾蚊
你私人市場呢?

Assistant clerical officer

聽日準時幫我清tray印file啦

你繼續拎住aco個名打飛機啦

仲廢撚過TCO

利申做過TCO

無錯 拎住個名同街外人講都幾威威既
返到公司咪又係比人點到隻狗咁

地球是ACO領先

呢d神工要比更多人知 報名人數得4萬太少啦 咁既神之美妙工作at least十萬人報啦 推

一畢業應該做aco

中五學生係暑期就應該報aco 中六一畢業就做到aco

自 奉告各位中學生 如果你地既dse分只夠入垃圾科 就唔好讀啦 哂錢哂時間 直入aco先係正確美滿唔會後悔既路

轟屍呢度都見到你 唔係全職炒期咩?

9up都有個譜，要考完DSE先合資格

不過ACO咁垃圾既工真係唔好報啦，要做就做紀律部隊人工高d又溝到女

無錯 讀完dse 當你18歲入到
23歲已經point 8 皮8,9
好過去讀大學

aco你爭到先講啦
報埋都無衝突
收左你reject都未遲

同期跑贏唔少垃圾科大學生

做左幾年

Contract EA 好唔好做？
兩皮野 諗住報

利申：八大final year

都ok既 當係eo既踏腳石 同埋有一大班後生eo圍威喂 但你預左會比主任撚狗咁撚 同workload都唔少

人生贏家

做左兩年 後悔無早d入

認真講
唔想返shift，同唔想去死位如離島/監獄/殮房果d，同騎牛搵馬果d就真係唔好報，留返個位比唔介意既人

咁aco好過監獄果d既

但同其他比係差d

紀律部隊有好多津貼，一定多過ACO，起薪又多幾千

唯一優勢係唔使開夜

冇報ACO
報左CA 入左，做住先

而家入職，做到頂薪起碼40k

除左專科，好過9成大學生

有無穩入aco方法

Degree係咪都唔係揾入 有無野可以操

PHD(哈佛牛津level)先搵入牙ching

咁點樣突圍而出

睇你地班濕鳩aco係度打飛機圍爐真係好撚好笑

我都想做

你係咪八大degree?
如果係 唔建議你做

唔好笑死人喇

唔係 係垃圾degree 夢想係做一生廢人

成班仆街嗌人唔好做自己去apply

咩都假
OT 一般唔多
跟工冇野帶番屋企
係香港已經算吸引

你以為好多大學生做十年有4-50K?

Aco幾耐請一次人？

唔好做

點解

aco人中龍鳳

Aco

讓個位俾人啦

出面有咩工好過aco?
話咩degree 2,3年30k
望下你40,50歲都要ot真係慘
唔ot都得 比人炒跟著做保安

利伸非aco 無考到